今日《國歌法》，明日《網絡安全法》

大家都好關注逃犯條例修訂和武漢肺炎。

但其實國歌法比逃犯條例修訂、基本法23條、國民教育、一地兩檢更嚴峻。國歌法亦係第一條真正的惡法。

原因好簡單，因為國歌法係在2017年先加入附件三，具刑事成份。係第一條回歸後因國家尊嚴問題而加入在基本法附件三中的刑事法律。

國歌法成功落實，代表中共成功潛建基本法。

如果國歌法先例成功打開左，下次唔排除中共加入《中華人民共和國網路安全法》都納入落基本法附件三中。

到時，大家就好似大陸生活一樣，要用微信和百度，冇得再用facebook, google, whatsapp，所有言論均受政府監管。下次再爆超級非典型肺炎，只要中國封殺埋港澳資訊網絡，一講肺炎全部禁言，就成功控制全國資訊，大家就以為冇事兒了。

基本法23條，係回歸前訂立的。
逃犯條例修訂，至少法律層面都排隊左政治犯和宗教犯。
一地兩檢，唔去內地口岸大陸都冇你乎。

但國歌法，係在2017年才納入基本法附件三，明顯地係人大合法地潛建基本法。

Push

對整個支那共產黨要反到底

一旦通過國歌法，下次再推中國網安法後，你有普選都無用。
一來你不能再求援外國，因為已封。
二來入左基本法，特首和立法會都冇權say no。

唔好以為翻牆就得，中共已經打算將翻牆刑事化。同埋打算玩whitelist制，隨時牆都無得你翻。

整埋重好，以後咪撚洗要香港走資！自己食西北風啦！

走資係出自金融有關的法律，唔係網絡和國家安全有關的法律。

推

立左依啲法已經足夠比美帝取消關係法

仲有歐盟、日本和英國呢

進

搶可樂不了

反送中運動中，港戈不斷向美國求援
所以中共報復好合理
今次國歌法一成功
下次即來網安法，也屬正常

點會唔知
千祈唔好俾佢趁疫過

反送中運動中，港人不斷向美國求援，
所以中共報復好合理。
今次國歌法一成功，
下次中共即來把網安法加入附件三中，
也屬正常。

國歌法立法，係因為香港人噓國歌。

網絡安全法立法，將會因為香港人不停向美國求援和文宣，以及香港人鬥中共人係支那和蝗蟲，中共要出手報復阻止。

有冇人幫手推，或轉發